黃毓民：點解多年來職工盟唔去發展更多工會爭取立法會勞工界議席？

之前唔係話人參與功能組別，即係認同一個不義嘅制度，應該杯葛咁嘅咩？

含撚啦泛民打手！
［最後通牒］警告泛民重回正軌 否則勇武將會全面退場攬炒